長遠黎講自己有咩人生目標？

工作只係自己賺錢既工具
人生應該追求自己既目標

我自己就想學完野自己創業做生意
每日都諗緊點解決公司既問題
當自己遇到會點，同埋比自己犯錯 從錯誤中學野

屌到啲想屌嘅女

離開香港

目標:財務自由
進度:仲差小小

儲錢然後建立一個家

屌到女！

香港獨立

改變世界，拯救自然環境。

Lol

為左非叫雞情況下屌到靚女西

冇經濟壓力下同相愛的另一半白頭到老

想退休

唔知要儲到幾錢先態夠退休

達到左之後呢

Be a good man

用幾年時間建立搞好家庭，之後再諗

我都想

Easy man

So do i